si nous brûlons vous brûlerez avec nous

you burn with us